本港首宗器官移植後，病人感染戊型肝炎

5名病人接受器官移植之後證實感染戊型肝炎，初步懷疑捐贈的器官是傳染途徑，亦相信是本港首宗、因器官移植感染戊型肝炎的個案。

有人體器官移植委員會委員認為，日後器官捐贈是否需要同時檢驗戊型肝炎，應參考個別病人病歷和檢驗時間。有腸胃及肝臟專家則指，如受贈者證實染上戊型肝炎，有藥物可以治療。

屌d中文寫到咁

本港首宗器官移植，手術後病人感染戊型肝炎

本港首宗，器官移植手術後病人感染戊型肝炎

垃圾記者

個標題冇手術兩隻字架喎

我打錯

但一樣係垃圾：

本港首宗器官移植，病人感染戊型肝炎

本港首宗，器官移植病人感染戊型肝炎

個移植係首宗定感染係首宗呀

我知你講咩
不過你漏咗個"後"字

本港首宗器官移植後，病人感染戊型肝炎

本港首宗，器官移植後病人感染戊型肝炎

垃圾妓者

係咁打錯